鐘意左個frd真係好撚煩

GGGGGG

不要暗戀

唔夠力姦 對方巧大隻

我唔係gay，唔好搞我

大家是咪對gay有誤會
佢地係鐘意男人但係唔係盲..

有無人正常討論架屌

咁唔好鍾意囉

我嘅建議係，試探多d，唔好太心急。

早斗啦

有圈子無100%都唔可以去馬
好撚大影響

其實除非有好大嘅signal
否則唔好亂黎
試過讀大學嗰陣識咗個fd
本身覺得佢幾好人 又啱傾
好快就熟落咗
後尾佢越來越奇怪
成日借啲二叫我自拍畀佢睇
一次都冇send過畀佢
然後講嘢越來越gay
加加埋埋其他線索推斷佢係gay
即刻unfriend佢
我唔係homophobe 我中學老死都出咗櫃
但我unfriend佢嘅原因係佢欺騙我對佢嘅友情
bro前bro後令我放低戒心
以朋友身份埋我身
想借啲二氹我落嗒
等我以為真係識到個真心朋友
原來係有所企圖

講真 一係你就正正當當approach我
我會拒絕但 尊重你嘅取向
但你扮係想同我做朋友
我接受唔到

咁唔去馬既後果同去馬後既後果邊個大

講真，搞清楚咗對方嘅性取向先，如果對方係對同性冇興趣嘅，咁就果斷放棄啦

能成為密友

真 唔想無左班fd

對唔字大家其實我唔係gay..

唔係呀我唔係gay

好難講邊個大
去馬成功就會有個好夾嘅另一半
失敗就會無左個fd
唔去馬就要眼白白睇住佢比人溝走

btw再次利申返我唔係gay呀！！！
可能我太膠令大家誤會

點樣叫正正經經approach
如果女仔都係做咗fd先有曖昧野你會唔會咁嬲

或者人地都係熟咗先確定/先有感覺呢

又或者本身有feel 但唔知你咩取向、恐唔恐同
諗住你有正面回應先出櫃 無就無謂risk

起碼唔好玩啲咩稱兄道弟
男女都係咁話
就算係女仔fd 大家好熟
突然之間同我講話其實一直都鍾意我
我諗我都同唔到佢fd落去

示愛唔做fd

屌

咁如果係普通男追女/女追男，就都係嗰啲套路啦，即係多啲搵人傾下偈呀，約下人單獨出街玩下呀，曖昧下咁，去到一個位你Feel到有機會成功喇，先再諗要唔要發展更進一步嘅關係啦

中出即飛.

去馬啦，如果係想同佢做朋友，你而家同佢都係朋友啦。
上黎呻就係唔想淨係做朋友姐。

同佢做唔到fd都算
最驚會唔會之後同其他fd出黎我地會尷到影響埋人地

shittt咁死了佢原本應該都係當我bro
咁我一開始識佢嘅時候又真係唔鐘意呀嘛
係最近先有啲feel

無對話點討論

對話無咩特別 似朋友9up多

連text都無

我就唔信你溝女第一句唔係話交朋友la...
講到自己咁離地咁

唔好 真係唔好

拍拖約單獨出街唔會在gp問啊

其實要睇下你地點處理 如果你地可以好快 放得好就還好 如果唔係一定影響埋人地 利申 試過 最後大家連fd都做唔成

無一齊典單獨拍拖牙！

你個case係典想知

Gay

有咩煩
咁都唔夠膽去馬不如對狗打飛機算啦

講真 溝唔到咪做朋友 握個手 咁我地繼續做朋友啦之後咪繼續做朋友做嘅嘢

乜撚嘢尷唔尷尬？係鍾意一個人理撚得佢咩！

太多存疑對任何一方都唔係好事 信我 老閪都去馬！

有啲嘢係你就係你 唔係你就一世都唔係你 你都識講 一陣佢俾人溝咗 你到時可以繼續諗你尷唔尷尬

喺連登真係好難搞難分直與gay

殘忍的單戀非你專利～

你講得好啱勁有說服力囉

你都痴撚線唔通你去媾女，識人第一句劈頭就話明我識你為咗媾你呀，一係就畀我媾一係就連FD都唔好做啦

基路難行 會無咗個fd

啲死gay佬真係特別麻撚煩

揸ga，識左10年，我都fail左，你識左年幾求其啦

咁我宜家第一步要點做
係咪試下私底下r佢傾計

話你岸鳩怕你嬲，你text同約單獨出街都成功左一半啦

On9唔撚係要fd，唔夠多fd咩
人地要1010

FD子 -1

咁唔做frd咪得囉

同樓主差唔多情況
不過我係高中識到宜家仲要同U唔同系

不過宜家應該打算遲D講
起碼俾人知道你嘅心意都好D
睇下有冇幫助啦

到了30歲還是處男，似乎會變成魔法師

千祈唔好 就算一齊咗都冇咩好結果
親自經歷

sam sam本身一班人勁frd
未諗點開口已比佢feel到
想避忌 對我冷淡左2個月了
依家唔知點挽回好

其實我冇一個ex係由做朋友開始除咗中學
想媾嘅話同想做fd嘅話個態度根本係兩回事

樓主諗住點表白

同你一樣 中意咗個中學friend 諗緊點表白 真人定was

去馬

完左中學無一條女係做fd先, 一黎就擺明車馬追

唔會表白 表白係玩死自己
試下撩下佢傾計先 之後再約佢出黎

唔好自殺式表白呀
真係有機唔駛表白都一齊到！

呢個我都唔識搞
試下大方啲同佢講 宜家唔鐘意你啦
不如大家做返fd唔好咁尷
唔想無左個好朋友

你同佢嘅情況點先
本身熟唔熟？

高中去到開學之前都好熟
不過宜家冇咩話題主要係因為唔同科
仲有之前唔知佢好似有D暗示
不過都係唔好咁多ff

但你唔表 佢又唔會知你點諗 仲有女仔想表白可以肯定到個關係

Thx巴打但係佢冇直接講feel到
只係靜靜咁變咗冷淡 想返10月

我明呀巴打
唔好去馬呀

襯佢瞓咗追撚含

追完Po，始終都係覺得基味甚濃

不過係咪基都唔緊要啦巴打你記住，雄性生物天生就擁有兩項權利，一係挑戰族群首領取而代之嘅權利，二係求偶、爭奪另一半嘅權利，而你身為一個男人，要唔要使用呢啲權利就係你自己嘅選擇喇

偷佢啲絲襪嚟係咁索呀索呀索

真係好煩 我明

樓豬：我唔想再做你朋友喇
對方：吓！？點解呀？
樓豬：因為我想做你男朋友
對方：咁我哋都係就返朋友啦
樓豬：

放心啦
咁樣去馬就算衰咗都唔會冇朋友做架

唔駛問佢咩宜家關係點架！你直接啲走去r佢傾計就得！

恭喜好提子

btw同大家報告返今日鼓起左勇氣r佢傾計
勁開心啱啱傾左勁耐

最撚煩係啲common frd

就算唔重要 咁咪去做佢重要嘅朋友
你地有無啲莊聚呀 出黎玩嘅時候fun啲
同埋撩下佢玩開始囉

教女女踩單車

試下喺佢面前初試性感

與其響度諗究竟做定唔做好 不如做咗先啦
起碼你自己唔會後悔 既然鍾意人做咩唔同佢講
仲要係面對面講俾啲誠意
幸福要爭取先會成功